如果當年失常漢無用霹靂鉸剪腳箝女途人 今年幾歲？

同你差唔多

睇一次笑一次

條女係我呀嫲個friend

聽講比人笑左三十幾年

is

梨泥？

渠泥

可能有插入

問你老母咪知囉

躝啦justin

大部份連登仔都係咁既樣